科大班大學生有冇諗過非洲啲小朋友無野食？

200隻雞翼呀

應該要踢曬佢地出u